10個男人 9個都係仆街😀👌🏻

同意請正評
不同意請負評👌🏻

一年一度連登人口普查

10個女人 有11個係雞

OK, 比下面同意下你

不過所有女人都係麻煩, 乜閪都賴落男人到

睇下絲多定巴多

我係唯一一個好男人

感情台四大犬隻
門狗（樓豬）
活狗
浮狗（已劏）
濛狗（就快劏）

想同門門格劍

請尊重 謝謝！

年底去美國 到時見

Agger

麻
扮工中 無野做睇緊春光 睇到扯哂

門去邊？seattle地膽

😀👌🏻

笑撚死